喪黑的獨自心聲

我知道説話係無用，要用行動證明我會比到未來，照顧到您，比您一個肯定嘅承諾，唔洗您擔憂。
我會做到。

好想同您過生日 每一年都係
我無辨法搵到您
您見到就話我知好無？
比機會我搵反您都好

寧願天去收我 也替您受重傷

又一日，努力